李屍皇朝值唔值得睇？

李屍皇朝值唔值得睇？泡菜劇有期待？

好撚正 快啲睇晒第1季 聽日出第2季

真係？

係啊巴打 唔好諗

值得睇 好睇

李屍朝鮮

唔使問啦，睇一集岩睇咪睇岩落去，都係一個鐘姐

咁疑慮咪唔好睇囉

第一季最後一幕好引人終於等到第二季

係好睇, 利申非韓粉

喪屍片？

唔係，講愛情的

係

怕爛尾
好似walking dead 咁就無癮

睇左第一集，片尾嚇親

乜野李屍皇朝
你改架？

very good

第二套唔敢講，lee 套第一集一般姐，但第一季睇晒就知一定好野。
同睇武漢骨炎一樣

值

好撚睇到爆

我鍾意個丞相嘅科學精神，做實驗試屍

睇晒頭1季6集先講啦！好怕啲人睇1集睇完幾季咁 有晒劇評

明天終於有第二季啦

咪話叫佢唔好剩係用第一集判斷

以為13號0001就有 點之都係要收工先有得睇